Far cry 政治正確下的遊戲

唔用政治睇 其實幾型

而家有咩驚冇政治正確丫...

利申3之後冇玩過

如果個反派係呢兩條力架會唔會暴動

刺客
搞到男女角都變左陰陽屎忽插

呢個唔係ubi嘅問題 係希臘人嘅問題

又唔見以前戰神龜頭士屌阿波羅屎忽?

我明古希臘有同性戀
隻game入面可以互拮都無問題
咁你U記寫段咁既野俾邊個睇?

睇完trailer
覺得呢兩個似反派多

呢句嘢好耐啦喎

跟據我中咁多次fc伏
封面多數係boss黎
主角永遠唔見樣

我打機少孤陋寡聞，自膠先
不過呢排打奧德賽一開機就見到覺得好擬眼

提你隻game係虛構
唔好當係歷史啊

講真 ubi都係想帶頭盔 反正唔影響game入面我就無咩所謂

咁lost legacy都係啦

又有黑婆得屌你老母

3,4,5都係boss做封面

我覺得係出於政治正確戴頭盔
多過驚人誤解史實虛構當真
又性別又性向咁

應該以前未興政治正確已經有呢句嘢
可能佢哋本身就係左膠啦

用nagger不了

句野ps3時代已經有

咁又其實美國講政治正確由八-九十年代已經開始

不過自從Donald Trump右翼抬頭後
左膠變本加厲更加敏感
你睇近年荷里活d戲同金像獎就知

你由佢AC12個故事開始已經知佢係左翼底啦UBI
佢自己玩政治正確早撚過唔少人駛撚話咩戴頭盔咩
你自己會錯意咋下
喂而且UBI係法國公司黎架喎

講左膠點夠連登神作detroit

你啱